有朋友想頂左間酒吧嚟做

地點係灣仔，銅鑼灣依啲地方，要包酒牌，間吧唔洗太大細細地就可以。

睇下廣交天下既連登仔有冇辦法

你搵到既個location都一定唔會靚得去邊

冇計，佢想開係港島